881晴朗準備火力全開

［國際文宣］

有冇文宣大佬可以幫手整圖，將元朗、荃灣、將軍澳斬人事件擺埋一齊，俾人知呢個係state sponsored terrorism? 想放上Twitter reddit廣傳

尋晚目擊嘅街坊快啲打上去

有街坊講述事件中

推比更多人見到

推

聽條友講野真係有啲辛苦

可能因為tg有delay

條友都好勁打甩一把刀

佢似係 WhatsApp call 打過去

帶兩把刀出街已經係有預謀啦

未落口供就公開會唔會影響上庭同陪審團

插緊喉

881903 鬧緊

881903 有見證街坊講緊

痴線，頭兩次係踩線。
今次就斬人。

會嫁？

帶晒刀根本有預謀

黑警會拉人，會拉到人，拉到人會起訴咩

要參考返7警單嘢

傷者朋友講緊，講者親身係現場

辛苦哂義士

一定會幫你報仇

望住個朋友冇意識。。。
痴線點接受到

傻人發現案

黑警食屎喇 咁都捉唔到。
又話自己點勁點勁

以前青山走犯會好緊張，而家斬左學生就睇定D先

星期六(8.17)金鐘撑警大會有人煽動嗎？

加油

推呀義士你地要支持住

巴打都唔好受 見住3個朋友比條仆街斬

黑警曱甴論所致，必須要求黑警道歉及收回言論

加油 支持住

Push

黑警咁惡
張建宗都要同佢地道歉

如果真係目擊者完全唔建議打上去
辯方一定會拎黎做爭論點

撐警暴徒

佢直頭係参與者
有扮保護人

份

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

更正用詞
係受害者

7.21 元朗黑夜

8.5 8.10 北角福建幫打人

8.5 荃灣藍衫「愛國人士」斬人

8.14 西環持刀街坊恐嚇市民街頭播片

8.20 將軍澳連儂牆

琴晚附近街坊見到咩事就打上去

其實都要有人打上去講下
出面啲POST就話差佬唔做野
衫,刀都係市民搵,搵完報警先有人理

黑社會斬人 警察放人

頭先打電話入去，在場傷者嘅朋友(徐先生)，話刀手用刀方式有啲似忍者，可能受過武術訓練。

完全唔載口罩/手套，凶器有哂指紋，係大陸來港做嘢武警？如果係，可能坐咗/會坐洗頭艇番大陸，或者有藍絲/狗狗庇護？

push

尋日被斬義士？

係
女仔

最後應該都係拉俾人斬個幾個

問斬人動機？定係任務？挑起仇恨，拉一派打一派……太熟悉了。

希望我估錯，如果真係中央出手嘅小動作，想擴大內鬥，必定沒完沒了。

要正字
唔係斬咁簡單
仲有插既刀法
係想殺人

最高滿意度既克警
查左乜野?

呢啲野一定要向全世界講

辯乜鬼方丫屌, 拉到人先講
跟住真係拉到人之後會檢控先講

香港已唔安全

黑警唔做野

將軍澳有殺人犯

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民